---
title: "Ημερολόγιο"
author: ["Costas Smaragdakis"]
lastmod: 2022-08-13T15:48:48+03:00
type: "docs"
draft: false
weight: 1002
toc: true
menu:
  mem284:
    weight: 1002
    identifier: "ημερολόγιο"
    parent: "MEM-284"
    name: "Ημερολόγιο"
---

## Σημείωση {#σημείωση}

Η αρίθμηση στα αρχεία δεν ακολουθεί πάντα αυτή των διαλέξεων.


## 17.02.2022: 1η διάλεξη {#17-dot-02-dot-2022-1η-διάλεξη}

[lecture1_annotated.pdf](../files/lecture1_annotated.pdf)


## 18.02.2022: 2η διάλεξη {#18-dot-02-dot-2022-2η-διάλεξη}

[lecture2_annotated.pdf](../files/lecture2_annotated.pdf)
[wave1.py](../files/wave1.py)


## 24.02.2022: 3η διάλεξη {#24-dot-02-dot-2022-3η-διάλεξη}

[lecture3_annotated.pdf](../files/lecture3_annotated.pdf)


## 25.02.2022: 4η διάλεξη {#25-dot-02-dot-2022-4η-διάλεξη}

[lecture4_annotated.pdf](../files/lecture4_annotated.pdf)


## 03.03.2022 και 04.03.2022: 5η και 6η διάλεξη {#03-dot-03-dot-2022-και-04-dot-03-dot-2022-5η-και-6η-διάλεξη}

[lecture5_annotated.pdf](../files/lecture5_annotated.pdf)
[pwave1.py](../files/pwave1.py)


## 10.03.2022: 7η διάλεξη {#10-dot-03-dot-2022-7η-διάλεξη}

[lecture6_annotated.pdf](../files/lecture6_annotated.pdf)


## 11.03.2022: Εργαστήριο ασκήσεων {#11-dot-03-dot-2022-εργαστήριο-ασκήσεων}

[1st_annotated.pdf](../files/1st_annotated.pdf)


## 17.03.2022: 8η διάλεξη {#17-dot-03-dot-2022-8η-διάλεξη}

[lecture7_annotated.pdf](../files/lecture7_annotated.pdf)


## 18.03.2022: 9η διάλεξη {#18-dot-03-dot-2022-9η-διάλεξη}

[lecture8_annotated.pdf](../files/lecture8_annotated.pdf)


## 18.03.2022: 10η διάλεξη {#18-dot-03-dot-2022-10η-διάλεξη}

[lecture9_annotated.pdf](../files/lecture9_annotated.pdf)
[comments.pdf](../files/comments.pdf)


## 31.03.2022 και 01.04.2022: 11η και 12η διάλεξη {#31-dot-03-dot-2022-και-01-dot-04-dot-2022-11η-και-12η-διάλεξη}

Ανανεώθηκε το lecture9_annotated.pdf


## 07.04.2022 και 08.04.2022: 12η και 13η διάλεξη {#07-dot-04-dot-2022-και-08-dot-04-dot-2022-12η-και-13η-διάλεξη}

[lecture10_annotated.pdf](../files/lecture10_annotated.pdf)
[lecture11_annotated.pdf](../files/lecture11_annotated.pdf)


## 14.04.2022 και 15.04.2022: 14η και 15η διάλεξη {#14-dot-04-dot-2022-και-15-dot-04-dot-2022-14η-και-15η-διάλεξη}

Ανανεώθηκε το lecture11_annotated.pdf
[displacement_animation.py](../files/displacement_animation.py)


## 06.05.2022 και 07.05.2022: 16η και 17η διάλεξη {#06-dot-05-dot-2022-και-07-dot-05-dot-2022-16η-και-17η-διάλεξη}

[lecture12_annotated.pdf](../files/lecture12_annotated.pdf)


## 13.05.2022: 18η διάλεξη {#13-dot-05-dot-2022-18η-διάλεξη}

Ανανεώθηκε το lecture12_annotated.pdf


## 19.05.2022 και 20.05.2022: 19η και 20η διαλεξη {#19-dot-05-dot-2022-και-20-dot-05-dot-2022-19η-και-20η-διαλεξη}

[lecture13_annotated.pdf](../files/lecture13_annotated.pdf)


## Επανάληψη - 13η εβδομάδα {#επανάληψη-13η-εβδομάδα}

[mem284_lectures_annotated.pdf](../files/mem284_lectures_annotated.pdf)